秋天一到，抗爭威力double up

飲水需求下降，減輕物資組壓力
體力消耗減慢，可打持久戰
黑衫著面，其他顏色tee打底
保皇狗為保選票不再保皇住

政府拖延戰失效、分化戰失效、帶風向失效、輿論戰失敗、白色恐怖無效、得罪晒唔同界别，官員同警隊民望每況愈下，特首已經彈盡糧絕，四面楚歌，相反抗爭者愈來愈精良，天時地利人和

為保護國家面子、習主席威望
請林奠於10月1號前完成五大訴求
（唔係承諾，係完成）
或者果斷戒嚴、用致命武力鎮壓、出動解放軍

利申：忠黨愛國

八月十五中秋食月餅用紙仔傳情

開
學了

不過7月21都要出金鐘

不過香港夏天係持續到十月

一開學少成班學生呀，咪拖長黎打

我相信係十二月

冇前途既香港，有張沙紙又有咩用

石人一隻眼